一人一個閉塞型毒撚特徵

念舊

A0

窮矮肥毒柒

上連登

，

行屍走肉過一生

第一個中左

同盟塞差唔多

成日胡思亂想，唔夠決斷
一但決斷就好易出事

好中意教人點點點

仇女
但有女出現係生活就狗公

Lv2 : 大愛型毒撚
me